「和理非」拖喼返工 X 最強文宣戰

大家如果真係無辦法要返工，唔返會死嘅人
咁唔該你哋拖喼返工
拖喼返工3大好處
1. 配合晨曦行動，塞地鐵
2. 地鐵上唔使自己mei著啲野，既方便，又輕鬆
3. 喼上可貼文宣係 流動文宣戰

自推

自推1

屌你樓主痴撚線，拖住個陀衰家返工

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

需要時可作武器使用
犬：拖喼係攻擊性武器

唔得 真係好好笑有得諗